戴口罩就全世界都係暴徒？

痴撚線，頭先落去樓下買碗粥，個老闆娘叫我戴口罩話唔做我生意，跟住又話好彩我唔係着白色衫，戇鳩鳩，咁我係病重感冒帶個口罩姐，跟住就有個食客屌鳩我？
算啦自己睇IG，我拍左片限時動態
IG: TL_hon

支持

Hey what’s up party people

睇了
黃大仙冬菇庭 潮興粉麵 格離嘅粥鋪
屌佢老母

開名啦TL

支持TL

推

Party With TL

放名上黎罷食佢

似係驚白衫班黑社會喎

樓主特撚登引文盲
Block

本末倒置

tl星期去佢鋪頭開party?